{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 호텔뷰"
    },
    "text": "ペンションではバーベキュー施設と炭およびグリルをレンタルできます。 さらに室内プール、フットサル場、休憩室、セミナー室などの施設をご利用いただけます。 追加人数は1人当たり20,000ウォン(乳幼児を含む)で、位置はチョンブクグル団地車で2分、水龍港浦口車で3分、南堂港車で10分の距離です。 入室が不可能な最大人数を超過した場合、訪問客は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 保護者同伴なしの未成年者も利用できず、火災危険物質である火薬、爆竹などの使用は禁止されます。 紛失や毀損された利用施設は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室で料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあり、駐車可能な車両は約40台程度です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "室内プール、フットサル場、休憩室、セミナー室などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "チョンブクグル団地車で2分、水龍港浦口車で3分、南堂港車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両の台数はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は約40台程度です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬、爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 340
    }
}